# Test-Add2Num
# Bài toán cộng 2 số

* tạo 2 biến với 1 biến result và carry
* duyệt qua độ dài 2 chuỗi số
* vòng lặp xét độ dài chuỗi số và lấy 1 kí tự từ phải sang trái
* cộng và nhớ 1 số
* cộng kết quả cuối 
* xuất kết quả 
